有冇人有極大起床困難？？

鬧鐘嘈醒全家人但我聽唔到，搞到成日遲到，個人成日勁緊張
試過凌晨一點醒左以為係朝早，著衫衝左出門口之後先發現未夠鐘

我張床好似有磁鐵咁

逼自己起都起唔到，就算自然醒都可以stay幾粒鐘先起